notas importantes --> todos los comandos se almacenan en el archivo running-config del router
tabla de enrutamiento IP --> almacena info redes remotas y directamente conectadas
caché ARP --> contiene direcciones IPV4 para la asignacion de dir MAC de las interfaces
bufer del paquete --> almacena paquetes temporalmente cuando entran o sales de una interfaz
ROM --> almacenar info como instruccciones de bootstrap, software basico de diagnostico y version basica IOS
//la rom usa firmware --> software que no se actualiza ni modifica.




